香港啲rapper加咁撚多autotune 我不如聽初音？

大把啦

加D草

加左好聽啲

家下阿豬阿狗都話自己係Rapper喇

我鐘意初音 都鐘意聽佢地啲Autotune

autotune得嚟又唔好聽先死
歌詞又垃圾
你話好似Travis Scott咁高質就話啫

奶其香港最強rapper

廿四味 lmf kz heyo

新個d不知所謂
電音情歌rap

auto tune都算
好多仲要咬字唔清楚勁多懶音

屌，初音好失禮你咩

為你寫下愛情歌

全世界rap 都玩緊autotune hip hop大趨勢嚟㗎

多懶音真係頂唔順

Autotune唔係問題，班情歌王子trap撚首首一鳩樣先攞命

Autotune+情歌+毒品= 成功rap歌

juice wrld lil peep 你點睇

佢哋兩個除咗呢d歌之外仲有宣傳其他唔同價值觀 例如唔好自殺 愛惜生命等等 但係而家香港嗰班就係識得搞情歌 況且佢哋唔係因為鍾意hip hop呢個文化而去做音樂

米奇老尾、麗琪個堆唱埋唔知乜撚野扑野隊草

米奇老尾唱扑野生愛滋

香港班rapper=凱婷鬥壞

請珍惜wildstyle

Friday ? Flash ?y5 ? bmw ?
師兄平時聽開咩先
為踩而踩就真係聽初音好啲